臭西假大眾財務cold call 3701 4605

屌！一打黎就do 一聲，打番去想套我身份證

假到仆街

大陸臭西！

4604都係

😡

一日打一次炸返佢轉頭嘛

我都係 屌佢老母比佢叫醒

連登仔

大眾財務我屌你老母臭西

😂

做咩唔問返佢幾錢Q

39799216
又係大眾財務班人渣cold call
我屌你老母落地獄啦食屎狗騙徒

用小熊

點知真定假

打過黎即收線

自稱中環德鋪道中分行
有鄉音
打多幾次變美容公司

大陸度設電話線 網絡電話嚟 唔知啦

屌你老母日日都要俾大眾銀行滋擾